［檢討］點解獅鳥一定要係鏡面前？

今朝新聞全部都係長篇幅講獅鳥休班狗鏡頭，打左幾多下都講埋。
無可否認，對市民既觀感一定差，好多人寧哂頭
港豬見到茄汁就會有潔癖

但諗下另一單割頸
除左尋晚明報， 跟本無報過，因為影唔到！

明明割頸嚴重過拳頭交
點解無人理？

獅鳥唔一定要係鏡頭前
開遮都唔代表擋得哂
加上出面Ted Cruz開左聲
太多暴力會影響人權法

勇武手足辛苦哂
殺狗都不割，只係想你地聽下小弟愚見

其實已經有進步 尋日見到有手足同記者講真係唔好意思 跟住開遮擋鏡頭

好多獅鳥無影到無報新聞你唔知咋

大把人話打得唔夠傷, 到今時今日仲覺得打狗觀感差既, 嗰啲根本係藍屍黎

手足被人打果陣 你開住呢個post出來擋狗

我邊句講唔打狗？
我只係話，要打，唔一定要大日子，鏡頭前打

其實避開鏡頭可解決問題
幾十個記者係到影住就走算啦

[前線][文宣入]用黑警借車反咬政府一口

幫推
我地有能力反分化政府！
推呀！

入尼睇下唔勇武我地可以點做

我收返任何不禮貌

光復香港 時代革命

大家手足，無隔夜仇
勇武做實事一定支持
希望可以做到有勇有謀

唔係黑警果種弱智暴徒